依加七仔自由斟幾錢杯

諗番起都有7年無飲過
都唔記得左有自由斟呢樣野
搞到成日比七仔据我買9蚊可樂
決定聽日回歸原始
買番自由斟
但驚唔夠錢買 請問依加幾錢杯？
有咩溝法好介紹？

大杯定中杯
屌奶星原來咁貴
都係落番百佳買6.9 1.25公升番屋企算了

10.9有2L

33.5